const decks = [
    [
        {
            question: 'O que é JSX ?',
            answer: 'Uma extensão de linguagem do JavaScript'
        },
        {
            question: 'O React é...',
            answer: 'uma biblioteca JavaScript para construção de interfaces'
        },
        {
            question: 'Componentes devem iniciar com...',
            answer: 'letra maiúscula'
        },
        {
            question: 'Podemos colocar __ dentro do JSX',
            answer: 'expressões'
        },
        {
            question: 'O ReactDOM nos ajuda...',
            answer: 'interagindo com a DOM para colocar componentes React na mesma'
        },
        {
            question: 'Usamos o npm para...',
            answer: 'gerenciar os pacotes necessários e suas dependências'
        },
        {
            question: 'Usamos props para...',
            answer: 'passar diferentes informações para componentes'
        },
        {
            question: 'Usamos estado(state) para...',
            answer: 'dizer para o React quais informações quando atualizadas devem renderizar a tela novamente'
        }
    ],
    [
        {
            question: "Quem é o pai do Percy Jackson?",
            answer: "Poseidon"
        },
        {
            question: "O que é roubado no primeiro livro?",
            answer: "O raio de Zeus"
        },
        {
            question: "Em o mar de monstros quem é o meio-irmao de Percy?",
            answer: "Um ciclope"
        },
        {
            question: "Qual objeto mágico a mãe da Anabeth deu pra ela?",
            answer: "Um boné de invisibilidade dos Yankees"
        },
        {
            question: "Como Bianca di Angelo morre?",
            answer: "Num dos ferros velhos de Hefesto"
        },
        {
            question: "Quem o velocino de ouro cura no pinheiro?",
            answer: "Thália, filha de Zeus. "
        },
        {
            question: "Quem troca Percy e Jason de acampamento ao tirar as memórias deles?",
            answer: "Hera"
        },
        {
            question: "Qual o nome da espada do Percy?",
            answer: "Anaklusmos"
        }
    ], [
        {
            question: "Qual foi a punição que Hércules recebeu por assasinar a própria esposa?", 
            answer: "Realizar 12 difíceis"},
        {
            question: "Quem decifrou o enigma da esfinge?", 
            answer: "Édipo"},
        {
            question: "Quem decapitou a Medusa?", 
            answer: "Perseu, filho de Zeus"},
        {
            question: "Qual é o deus do Sol?", 
            answer: "Apolo"},
        {
            question: "Qual é o deus do prazer?", 
            answer: "Dionísio"},
        {
            question: "Qual é a deusa da beleza e do amor?", 
            answer: "Afrodite"},
        {
            question: "Qual é o deus do submundo?", 
            answer: "Hades"},
        {
            question: "Qual é o deus do deuses?", 
            answer: "Zeus"},
        {
            question: "Bônus: Quem deitou o Zeus na porrada", 
            answer: "Kratos, O bom de guerra!"}
    ], [
        {
            question: "Qual é a evolução do pikachu?",
            answer: "Raichu"},
        {
            question: "Quantos pokémons conseguem mega-evoluir para X e Y?",
            answer: "Charizard e Mewtwo"},
        {
            question: "Quais são os iniciais da 1° Gen?",
            answer: "Charmander, Squirtle e Bulbasaur"},
        {
            question: "Qual o rival do Ash na região de Kanto?",
            answer: "Gary Carvalho"},
        {
            question: "Qual pokémon tinha uma gangue?",
            answer: "Squirtle"},
        {
            question: "Quantas eeveelutions existem?",
            answer: "8"},
        {
            question: "Qual pokémon o Ash encontrou em uma pedra, em um dia chuvoso?",
            answer: "Charmander"},
        {
            question: "Quem é considerado o deus pokémon?",
            answer: "Arceus"} 
    ]
];

export default decks;